岑敖暉:仇思達，數你老母。

數你老母。

籌都無撚籌，真係數你老母。

我們個個在金鐘被速龍打到仆街，呢d撚屌唔知係咪涼住冷氣喺度講大話、講涼薄話，真係痴撚線到一個點。

想attention seeking都揀過第日啦。好心。

"Lester Shum
Follow · 23 mins ·

數你老母。

籌都無撚籌，真係數你老母。

我們個個在金鐘被速龍打到仆街，呢d撚屌唔知係咪涼住冷氣喺度講大話、講涼薄話，真係痴撚線到一個點。

想attention seeking都揀過第日啦。好心。"

食屎喇大灣駒

連登仔應該用對達哥既同樣力度對番佢

得把口 佢咁叻又去撚左邊呀！垃圾仇思達我屌你老母

大灣駒已經同禮義廉無分別 大家無謂嘥時間理佢

個撚樣慌死冇人記得佢咁
呢兩日幾撚咁勤力出post呀

無視佢就係最好答案

收共產黨錢佢都算最明顯

大灣駒露撚哂底後連班小學雞益友都唔撐佢啦

大灣駒就真係un un腳數緊錢啦

出街見到大灣驅我實打9佢

屌得好

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

仇狗反熱個陣都有d用，而家已經淪為垃圾，乜撚都反一餐，煩撚過閪。

佢無講錯 泛民真係利用個遊行黎籌錢

仇思達真係垃撚圾

但朱西迪昨日無籌. 仇思達屌錯人.

無錯. 但仇思達係張圖係屌朱西迪籌錢.

白鴿黨掠水, 唔代表仇思達無屌錯.

屌 仇狗回力鏢咁快露底
不過過埋逃犯條例佢就功成身退

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行

大灣駒私怨上腦

仇思達 屌你老母呀！
尋日係到冷嘲熱諷咗成日

大灣駒都數緊維穩費啦

由朝開post到凌晨
痴撚線

仇思達第一個post指名道姓話朱凱迪數錢
岑敖暉出post屌佢就話自己講緊成個泛民
屌佢老味啦大灣駒

佢只係一個露左真樣既5毛 不必多管

keep住開post屌開post笑真係痴撚線
件事完左先屌哂咩位做得唔好都算
成日由朝講到黑真係好反感
白鴿又掠水係抵屌呀
指到明屌白鴿囉
成日講話要有根有據
fact check都唔做鳩屌先
比人督爆又spin走
係佢口中既泛民係無恥
點知佢自己都係一鳩梯

其實呢d垃圾提到唔值得提

佢同黃教主走埋一齊
大家明啦

果陣都有聽下佢
而家unfollow佢d野

無視條垃圾啦

冇人留意佢
係要post呢條柒頭d野

成日屌人鳩做
好似佢咁係FB亂屌一餐 頂多去書展食個熱狗
明明佢先係最鳩果個

大灣驅都數緊錢

鬼到咁，都仲有班益友支持

根本冇需要
你問你現實啲fd識唔識

我曾經係益友
對唔住我真係覺得自己好on9
條仆街根本就想搞分化

大灣駒屌你老母啦 濕鳩大陸仔

尋日老人家都行岀嚟反惡法
佢條冚家鏟同佢班狗友係屋企涼住冷氣係網上恥笑人

佢最叻坐撚住係個mon前面鍾意屌邊個就屌邊個 做過乜撚野

Sze Tat Chau
17 hrs ·
對不起，我覺醒了。我決定響應民陣「包圍立法會」的呼籲，將屋企張凳同電腦檯調整位置，對正立法會方向坐，一於全港大包圍！

屌

大灣駒又係度話咩知道好多益友出左去,

正一賤種,聽你大灣駒枝笛就唔會出去啦,

見人多又係到claim credit,認屎認屁

跟本聞到陣味唔妥，補飛，屌！

呢條垃圾乜柒都冇做過，剩係識冷嘲熱諷，
仲聽佢支笛既人真係笨撚柒

熱狗幾年前都有衝過頂過,隻仇狗真係得把聲

睇垃圾做乜

同埋其實佢邊位

唔使理啲濕鳩魚毛啦,毫無影響力

收左錢既五毛緊係搞分化架啦

有冇人可以搞佢屋企間工程公司呀，咁臭口

屌你啦，一竹篙打一船人

其實仇都幾搞笑 白鴿籌錢 又等朱有籌？？

岑傲暉誤導市民「泛民」喺遊行「籌都無撚籌錢」，又聲稱同朱凱迪「在金鐘被速龍打到仆街」，但係仲有時間上Facebook抹黑本人。你老味，「泛民」周偉雄大議員鬧你老鼠屎呀，你唔撚屌鳩佢？「泛民」高級知識分子梁啟智話「有鬼」呀，你唔撚屌鳩佢？仇思達好恰啲呀，屌你老母閪！

阿達大勢已去，早半年出呢d post一定大把講獨派護航

仇狗真正係冷氣鍵盤戰士，煩撚到仆街

仇思達日日係度講焦土，人地抗唔抗爭關佢撚事咩，走啦仆街

佢冇講自己焦土派，又冇講自己港獨派，但佢不斷話人鳩做

Source

黃洋達係旺角着甲守場！

大灣駒接政府job就真係數錢數到手軟

睇黎佢人生都係做過街老鼠多
仲要唔企得出黎

成10年前已經係網絡臭晒名 (高登)
佢近2年多左童子兵 夠膽死話當年高登D臭事係人屈佢 全部有證有據

又話自己事其事，非其非，
每樣野都講證據，
今次又有冇證據先講呀

個時黃洋達打柒佢係岩

屌佢兩句就算 唔好埋佢
佢需要建立敵人再吸引人注意力做主角
唔好將目光放係佢身上

咪撚再睇仇思達啦 又冇power 但又好似烏蠅咁煩膠